[呢個世界冇免費午餐] 係大學生涯嘅結論

有段時間越黎越多朋友 幾開心 以為自己幾social 但慢慢發現大家都好似有唔同目的 r source, r同組, r intern, r fd 大家都自私 但唔係錯 只係社會迫到大家咁 免費午餐有時都要還
好可悲

係

有人突然對我好 都要起戒心

「有朋自遠方來 非奸即盜」係大學畢業後嘅結論

Funny but true

突然有個好耐冇見既小學/中學/大學同學約你食飯

最後原來係sell保險